香港警察唔係因為能力而拎到優秀美譽

係因為香港人係世界第一

關佢忍事!

香港人係典範!

真，香港犯罪率低係因為香港人自律

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

呢個信念我覺得好重要 犯罪率低唔係班黑警功勞 唔應該比佢地拎黎做光環 係香港人努力得返黎

香港犯罪率低係因為犯法既都係警察

關班黑警撚事咩 認親認戚
全部廢物打包送返大灣區就啱架喇

iq低 eq低 毫無良知
阻礙香港發展除左班廢老
就係依班為錢賣港殺香港人嘅賤種

推

香港犯罪率低係因為犯法既做晒警察

除左香港人守法之外，香港警察都有功個囉，因為就算有犯法野，你去舉報佢都係唔受理，加埋先有咁低犯罪率。

有犯罪都唔落案，犯罪率咪低囉

多休班警犯案，拉身邊既人話都無咁易，老黑又係自已己人，得閒叫佢地交下人，破案率咪高囉

香港警察正一垃圾

事實證明冇警察，香港都係咁和平

香港治安好，係因為香港人質素高
事實上成個夏天抗爭咗咁耐，啲普通犯罪都無高過，亦無人偷嘢搶嘢

同意

不嬲都係
低犯罪率係因為無人犯罪，關班狗撚事

其實冇班狗犯罪率仲低
係俾佢地拉高

死因無可擬

真 得班仆街支畜

金鐘要人

不嬲都唔係佢地功勞

由細聽到大“好仔唔當差” 下句自己諗

由英治到依架只係想做形象工程內裏根本就無改變過

唔好當我係lulu喇

絕對係
唔開拖都唔知黑警咁撚易失控